拉低人個口罩，為乜？

2014陳年往事

警務人員子女關注組

source都無就收皮

佢魚蛋果陣追住D掉磚人影同除佢地口罩

無source 我話你老母做雞都得啦

呢期咁勁既
成日收到呢啲咁前number ac黎開post既

魚蛋個陣大把人叫暴徒啦，個陣民智都未開

樓主咪理條on9仔，咁藍毛都轉會，佢都轉咗會掛

佢e+ 唔藍咪得lor

收皮啦，推左咁多日都冇source